[I]糞營運#白貓project#62 主席中左啦 你呢？

加入寶寶教 下一個中限既係你

係咪廢架你地

幾個都唔夠有J寶寶一個搶

斬

你地三個大男人恰一個小女子

屌仲追唔追水母好

你已負評了這討論

追左會有咪追
反正25石

25石姐 真係唔抽？

依家無左1002大法,唔係實搶1002玩

前幾個post仲有呀

追 好好玩 響隻game玩完可以上黎再玩

烈子球呢

又恰我

轉轉轉

好味又有型

中左限既無資格斬我

真札打到1100萬 秒咗

邊隻？

8點半

我隻勇者要打幾分鐘 50級船長仲高攻過我

沉咗船

工口老師好可愛

我地個post都有個工口老師
btw 伏見

套野d人全部 離地離到仆街

new game離地d

呢套算好

呢條片唔覺有咩吸引 做乜係咁貼??

伏見司d野咩feel都冇

岩牙
伏見 永久blacklist

日日都要loop幾次

我覺得藤田茜可愛啲 點算好

唔洗點算 你才是對的

留名

畫.....畫風得意唔代表伏見唔伏

聽日神解未

聽日執笠

講堅 執左真係有著數 免得繼續丟架

唔駛幫個ac吊命 輕鬆哂

套野好撚悶喎

伏見不嬲伏

伏見唔揀綾瀨 已經比左藉口我black list佢

岩牙

呢個post都幾多人深知伏見=伏 呢個道理

睇sagiri,同大手入股ja wo
呢D咁既番都預左劇情悶,睇角色嫁啦

邊隻真扎可以秒機械人？

6.0

劍掛
反正我無

原來你地鐘意呢啲Type

我到而家都唔知點解唔係綾瀨/黑貓

on9

今日抽左5粒星虹

咁就玩咗125石

要推番7格島平返條數

毒蛇渣飛機一下2000萬秒撚左隻boss
快過用雞扎打

愛里係雞
係死臭雞

隻佐倉劍擺左咁耐
今日終於有用 拎黎刷尾2果關

你入黎做乜撚

套野個名講妹妹掛
多數點都要屈返返去
同埋老實講輕小說界多數間出版社對內容干涉好嚴重
隨時監督屈佢要妹線

仲諗住刷咒劍添

開完技換人再秒BOSS會快過直接開技秒BOSS

揀妹線都算 但最後竟然係乜都無發生
同友少一樣 最尾鬥on9

講開又講
唔知大老師結局係揀邊個呢
揀邊邊都比人炎上，唔通單身end？

雞扎搞一大爛餐先夠力秒咪又係要等隻野開技

我嗰隻

結局一切都係發夢

咩配置?
岩岩試左我爆左得980萬
2100攻500會心,極咒(as30),無特攻用左30%攻戒

你老母有島咪嘈啦

個個都有真扎

我好求其咋
都係極咒30%AS
谷會心 裝咗塊物質石板同物質30%戒

可能係戒指特攻問題
早知之前唔好賣撚晒D戒,淨係留左魔族30

你地玩晒啦

最盡得960萬
無特攻戒

是但相機上艦一野射爆佢算

Lag左下連出兩個

中

......

大家鬥唉得耐 ctrl c ctrl v唉
唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉

唉到神解先好講

挨到神解

唉唉唉唉

嘻嘻嘻嘻

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

夜晚晚睇啲嘻嘻嘻睇到心都寒埋

wadiu
白網嗰隻偽勇B嚟嘅喂
godamn seed destiny??

又訓唔着
唔通要出動到 最強安眠藥--白貓？！

好眼訓喎
利申：訓左

我都訓唔著 推陣飛船任先

治療失眠佳之選

腸胃唔舒服，玩白貓都訓唔着

梳囉

治鬼,失眠3點幾打白貓打到依加仲好精神

1800會心,妒忌

今日神解未

今日星期二方加啦

中左咩 中左愛滋？

U are G

樓主都係

放假先黎發燒

拎咒點解仲谷會心

橙啊

如果真扎有移速100就好啦

其實條數係點計 邊個位乘2先岩

500會心拎咒劍已經1000會心啦

試過谷攻 但唔係下下爆 唔爆秒唔到
谷完會心好好多 秒到就得啦

姐係計總合值個數乘2就ok?

白值x2

跟上面張圖 姐係邊幾個數加埋乘2

前4個數

而家係會心既時代

而家係六爺既時代

收到風 今日無活動

睇漫畫活動

今日出預告 聽日神解
好肯定 唔中既話表演自屌屎忽

早晨

HOW

劉馬車咁又得 條撚向後屈插入去又得

你示範一次先？
唔係好明

死基佬 想睇我賓周

jm9

BAM

我係睇白值x2

我係咁配,再加隻+30物質戒

陰公，我d ex石都冇用過

港豬自己摧毀香港飲食天堂既美譽

咁都有罵戰

一直都唔知條數係點計

+100%咪將個數就咁+咋嘛
反而拎完咒要計減傷我就真係唔識計

石版有時裝都廢鬼事裝
換嚟換去麻煩都死

食2倍傷當-1000防
食1.5傷當-500防

但裝左真係唔同d

我諗冇乜邊隻角可以上到2100防

黑龍少年

今日唔解叫馬場收皮啦

成個活動一堆bug

叫定都得
馬場收皮

得啦 知你齊啦

夠啦 chok

呢排由3X用到個位數
用落新限都算
仲要之前打咒弓手痕幾隻都餵滿左
連乜鳩玄武都餵埋

痴線

打咒0突都輕取啦

係呀 但係我諗住打完咒比佢地用會救返起
所以就食住先 點知食完都冇用過
Btw 永遠上咒係咪好過專

首先你要抽到咁多角先有得用曬D EX石
寶寶禾矛

英雄角

睇頁數就知有冇神解

突完仲有剩

成堆廢柴突唔落手
石版又要拆黎拆去太煩，仲有50幾粒

專好似冇咩力水

咒高輸出好多

連登仔對塵世萬物都可以開戰

叫六爺帶佢地上轉caprice就會收哂聲

今次把藍色素材劍用到月尾?

屌 但係用埋咒都係冇乜力

第一次嗰把29號 第二次好似下個月中

快啲神解啦

Ex石多到用唔晒
反而唔夠突石用

非洲人表示：突石多攞攞 完美迴避限

香港係乜都有得食無錯

但美食天堂係對有錢人黎講only

只有陸少知道的天堂

邊個黎 唔識

屌今日應該無活動

No News Is Bad News

未打日任

有 俄羅斯輪盤轉四次拿卷

麥道舞

執咗
thx

予告呢

屌你真係冇活動

屌

輪盤又min pay

On9

屌你老母馬場, 神解冇, 艦長nerf賠償冇, Kings Crown投票結果冇

望住神呢個月2千幾甩
寶寶呢個月一千甩都矛
白貓仲點玩落去

屌你老母連預告都無
應該星期4/5先有得解

一定係permio勁過頭
呢家解咗就冇人會抽nemo

寶寶極咒

唔好燈死佢

固力果神氣解體

未？

巨龍同白猫撈埋做白龍project算啦

點解唔係巨貓project?

你要巨貓我要白龍

Ok 執左😌

THX

計返抽野既比例
Pad都派得多過白猫

終於癡左線

你冇PREMIO就咪打攪人啦

WA DLLM 成個5月都唔知有冇1000石派過

想要

等佢賣75萬MP

垃圾驚執柒咗佢啦

到時買多隻

輪盤中晒石咪有
15粒日任 + 20粒輪盤 : 30日就1050石喇

勁

咪係 話冇派石嗰啲肯定係小學雞 咁簡單都唔識計

光赫好似都未有75萬
會唔會咁佛心全部都擺黎比人買

唔會
所以努力d揾

馬場好嘢 淺井萬歲
佛心公司 我愛白貓

用tp-link d wifi玩白貓成日都斷

DEL GAME

chok：tplink咁垃圾都用

巨貓highschool project

Tp link

負皮已經去到極限
係時候比正皮

岩岩去左買個牙石 ac68u

笑話

code都廢事入

唔入比我 六爺

仲有an機人會課白貓咩 lag到仆街咁

經amazon jp課
一定要an機

an gay課完咪轉返ios

嘩 真係多撚謝哂

其實佢這個課法好撚孤寒
課萬五yan有125-250extra鑽都算
送幾粒爛石比你當獎勵 你真係課埋我個份

其實係咪班hr諗出黎？

應該pr 玩九佢
課最貴先得幾粒星石
碎虹 我依家輪盤成日轉到
真係唔明這d獎勵點撚刺激人課

又嚟教馬場做生意？

馬場：我做生意唔洗你班玩家理

課幾舊水送幾毫子野

做乜召喚龜仔

屌你老母課咁多先送幾本兩倍書

應該得幾先

2倍書開到執都未開完啦屌
真係當玩家係狗咁撚

yes

痴撚線

hr得鬼閒咁玩肯撚定馬場叫人搞課金優惠,但唔可以送石

不過真係做得好撚肉酸 ,劍仔又冇,5倍書冇,真係唔搞好過搞,其他公司見到背後實笑到仆街

嘩 10粒星武 即課

一日未出廢話 你地都唔洗旨意有得解

執未

點會無得解

解散

難以置信 我竟然會有推完白貓飛船任既一日

睇黎最近真係太得閒

咁開始推島未

呢d野有mood再講

出澤城就有mood推

吓 新課金模式就係咁？

出伊莉亞

屙煙

點解搵唔到個艦字

試都認真啲畀個15星嚟OK?

咁咪好囉

做乜撚嘢呀

正 課完用返果啲石減時間

點解有島？

白貓d石真係抵課

點解無？

齊做老屎忽

我屌你冇帽

一條女都冇點玩..

曬時間搞d垃圾game不如專心搞白貓啦屌
仲要之前已經衰過一次j league隻game

原來唔係新game黎

佢只係大update

以前一早有

六爺：冇推過島冇地底 啲建築開始唔夠擺 課到七位數都要畀人串

2.0計劃

垃圾白貓

當我冇講過
好似係另外出個app

但係佢本身已經有隻棒球

聽日同re0合作

好PRO

15星獎勵太少 又唔難
如果佢做到啲玩家玩嗰陣有刀劍動畫嗰種難度同震撼就最好
白貓本身個手控系統好自由
依家啲資源用嚟限接限 簡直浪費

垃圾驚限角做球關

隻角死左就消失無得再用

20秒內要用鑽石復活 否則要再抽過

難怪刀劍入面冇魔法
因為法師識複活

攻略組出現

an機開15*場

不過講經咩
依家搵到4個fd玩都難
更加唔好話約埋一齊周回

最好有埋teamkill

神作白貓

戇撚鳩

馬場認為鑽量：1977
實際派發鑽量：999
玩家實際持有鑽量：245
連登仔實際持有鑽量：5250 (可議)
六爺每次平均課金量：10000

突發：個post有1個正皮

黑劍嘅錯

有2個正皮
即刻負皮先

見到個icon仲以為係小妹

一個正皮=對白貓一個祝福

祝你日日玩白猫

我on9

隻棒球1分鐘del左

咁惡毒

咁大仇口

想玩番龍p

佢殺咗你老豆老母再姦埋你老婆呀
洗唔洗講到咁呀

又一個痴咗線

收咗幾錢？

痴孖筋

プロ野球スピリッツＡ by KONAMI

Konami呢隻課金第9 仲成日見佢上top

C社想搶生意？

野球拳就話je,
玩野球不如玩真實野球

刷左陣首抽已經令我覺得白貓好順
龍p lag至少5倍

屌你老母，固力果幾時神解

【情報】官方最新手機遊戲《跳躍吧！鯉魚王》台灣上架！快來培育成為世界上跳最高的鯉魚王吧

Android 下載：

最多等多一星期姐
唔洗急

鳩點八
鳩點鳩 zzzZ

十sell喇 凍撚死

CHOK囝有無玩鯉魚王

成班cljs

呢隻鬥高cp only

見係官方出
俾個面佢玩一個禮拜啦

而家咩網有水魚買ac

CHOK無玩就玩得啦

投資先 賺硬

你果時留住果一萬石唔抽
依定應該都賣到千零蚊既...

邊到搵到人協力？
新手

呢度d法老得閒會帶人協力
不過要吸下你d運作為代價

放個房號就有人幫手
好似係

刷左一個鐘深海協 好眼訓 聽日打多九百換埋突石就可以棄置陣

難以置信,
竟然仲打緊深海協

未down

....一早換晒

小弟廢 唔係一日爆唒

隻game好on9

突石換黎做乜.. 平時抽埋D星星pizza饅頭夠用有突啦
打完600粒早D抖下好過

如果唔係披住任記官方pkm驚呢塊皮應該冇人玩

玩左陣killapp

嘩屌 隻鴨魚王驚重有得課金

任記最叻就係呃錢

1%石版刷黎做乜

唔刷邊有藉口玩

獎你繼續等神解

石版都有神解

呢幾日又有新app game 出
從零的島風，亞爾斯蘭戰記，CHOK 爸會唔會試

就算有睇套野
見到個畫面都冇咩興趣

得罪講句 俾狗屌都唔再玩Konami C社新作

唔會長命

棒球建議玩perfect inning

祝白貓post各位每日都有得訓個好教

唔訓覺邊有精神返工

哇隻鯉魚王悶撚到我玩玩下恰著左

本質就係隻垃圾驚
但應該都大把人去課

六爺連呢隻都唔放過想上六位數

玩白貓=訓得著=有精神翻工

咩黎架

動物驚唔方好玩

動物朋友驚 一定好玩

從零魔法書 見到畫面唔down

7日之後啱啱好完水母艦長

行雷好撚嘈

連登仔：乜兩三個鐘頭前落過大雨咩 啱啱先瞓醒

睇怕今日都冇野玩

淨係喺巴士站搵返自己條隊已經淋撚濕哂
已經估到落車之後條路一定會仲撚濕

紅雨 黑雨未

已經濕撚哂仲要比啲廢老推推撞撞
我要爆喇

咁撚樣都唔紅雨

癡線咁快刷曬d野？

其實啊蔣狗係咩事

紅雨都係要返工

仲有咩刷 除左bp同rank 武石未刷

睇怕有排都睇唔到chok叫春

最憎搭巴士

紅雨lu,唔洗返學

而家先紅雨on99

公司d OL濕曬
利申：無圖

打擾晒，唔好意思

祝你日日玩白貓牙

唔好話紅雨

黑雨都唔關我事啦

咪又要繼續留係安全地方（公司）做奴隸

6爺為富不仁

Sad but true

六爺又要返公司睇住啲業務

【下波入替和白貓&黑貓&白網互相合作？】
#白猫プロジェクト #日版白貓
根據上次淺井p推特的回答可能性很高，
還有種可能性就是白貓/黑貓/網球都會出和"ω"有關的活動。
※圖片為黑貓登入獎勵，網球也有相同類似獎勵

ω = omega
係希臘最後一個符號 有終結既意思
3隻一齊執

奧米加獸

巨乳

「哎唷唷,
返工返學時間先嚟落大雨呀」

OK 畀你揀 情願返工定收工落大雨
我會揀收工 因為要OT

巴打有福了 考入去齊齊hea協

懲教署2016年度的非自然流失人數達135人，比2015年度的110人上升22%。據悉，不少離職人員入職僅5至6年，部份人承認，工作環境禁用手機及上網為其中一個離職原因。該署正試行在歌連臣角懲教所外設立休息室，供懲教人員上網及打電話，與外界作有限度聯繫，盼可挽留人才。

陪坐諗清楚好喎ching

真係黑左

黑左

屌難得今日有街出先同我黎個黑雨

黑雨 屌那星

黑鮑

屌佢老母 白貓冇獎勵

講埋d風涼話

黑雨
繼續返工

老細唔番黎住
繼續玩

黑雨

有開咒就可以搵人刷埋

腦細: 我返嚟前,獎你玩白猫協力玩到我返為止

全部同我企起身

請坐低～

想返半日？一到 lunch time即刻變黃雨

【公式】白猫プロジェクト‏Verified account
@wcat_project

Following
More
今日は「混沌インフィニティX」の協力タイムアタックイベントが始まります(ฅ'ω'ฅ)
ルーンを集めてウォーマシンの石板を育成＆BGMをゲットしましょう٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
#白猫

仆街將以前一個活動
斬開幾份當幾日活動
神解未呀屌你老母臭閪

想神解？下世啦

‎今日は「混沌インフィニティX」の協力タイムアタックイベントが始まります(ฅ'ω'ฅ)
‎ルーンを集めてウォーマシンの石板を育成＆BGMをゲットしましょう٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
‎⁦‪#白猫‬⁩

有j小妹做天文台

神解呢

佢老尾又要刷bgm 唔好垃圾d

梳 當我無講過

さらに、「白猫×黒猫×グリコ ハッピースイーツコラボレーション」キャラの神気解放を、明日実施予定です(◍•ᴗ•◍)
#白猫

兩隻限解到好撚勁好啦
黑貓2pool收晒皮呀唔該你

premio top1左

解到wahaha夠打咒杖is ok

好大機會用極咒上top1

仲要等聽日，on9

冇抽元帥呀 咪撚咁勁呀

果陣好鍾意用佢
連埋專

嗰陣為咗擺陣進貢咗唔少 呢度十個有十一個齊兩隻連專

嗰陣淨係識睇強度 冇抽到你地 求下你地唔好咁勁呀

我中得一隻 拜託好少少
黑貓我無拳only

黑白

唔連專無回血

嗰排抽花園抽到冇石再抽武 拎左固力果限槍專換早見專

點解唔順手buff番黑貓1

一技咪回血囉 唔連專冇死迴啫

自膠 睇錯pxxxxo

企響後面落下石就死晒

持有艦長 賠償15鑽
所有玩家 賠償5鑽
多撚謝

已射 thx 點nerf

多謝垃圾c社 真係又食又拎
十五鑽夠我抽一次武 多謝

屌你老母 聽日

痴撚線 15石？
你當我係雞呀？

放工買多十盒八盒先 每個方位擺一盒

拖咁耐 解得廢真係屌佢老母

槍成個配搭好難廢既 除非佢監生整到佢好低攻囉

水母艦長神解都唔錯 因為痴住新活動
呢次照計都唔差 因為似有黑貓合作活動

今日係我地羊女黨既勝利

架飛機nerf到變國產機

招技二分散傷害好難整廢喎

整到好細力有幾難 數字咋嘛

諗下神解左打唔打到極咒重好

BTW 解完 Buff 左三圍
佢專個武回咁少咪廢左
既然係咁換埋把 LuLu 算

有冇圖睇下 出哂角出哂專武可以nerf完派十幾石就可以冇事 咁屈架咩？咁以後可以出到打爆月球再事後nerf囉

有無人試左nerf成點

冇試d咩特別組合
戰機好似射得快左 力水差唔多

定係未nerf 只係我記錯

好似1.1.9先nerf

唔好理,之後一樣大把人課金

【小飛機下方修正&BUG修正公告】
#白猫プロジェクト #日版白貓
《艦長小飛機下方修正》
- 下方修正8m&特攻的上限（原500%>100%）
- ※含隊長/被動/EX/合成/主動/會心/狀態異常等最高100%
- ※但艦長攻擊力都吃的到也沒影響，我們沒下修艦長喔
- ↑特地解釋這一段，看起來就很像這種說法

《修兩位角色的主動技會造成小飛機異常》
- pon醬1.0
- 2016聖誕弓

《全玩家補償5鑽，有艦長的額外賞15鑽 >.^》
《這兩個問題預定下個版本1.1.19修正》
-----
除了8m被動角和特攻角受到影響以外，
玩家只要能湊到100%以上全會受到影響。
（例：武器特攻50%+飾品45%+石板10%+合成35%=100%）

+100%太過了，+200%還比較合理也不會有上述問題。
不是退坑狀態的話大概又會暴怒一次，
怎麼我喜歡的角色都會出大包啊....

set左個上限, 只係對打過千萬個D有影響
我哩D小薯食花生
不過賠得個15石真係屌你咩, 你唔全賠都比多D誠意啦

嘩500%變100% nerf好大喎

原來未改

Always unlucky

係指射緊最多100%定撞機果下最大100
定全程最大100
得100%咁架飛機有撚用？

是旦啦 nerf唔nerf都係用雪村嫁啦

用嚟坐

抽唔到得5石
THX

吊你老母 日本仔原來同港豬一樣
比人踩到上心口都唔反抗

用黎打

抵啦

好離譜喎500變100

要課金助養馬場 不了

好耐冇中斬系職 早見佐倉勇者雪村拉打乜都冇 中艦長先nerf

聽日神解勁少少 啲日豬港豬就冇咗件事啦

棄撚左之後睇住你班傻仔比馬場撚狗
仲好玩過白貓啦

為左淡化nerf艦長事件⋯⋯聽日神解實⋯⋯

只需拖耐啲再話 神解 ,就可以滿足佢地飢餓心理
能力唔駛點改勁,就好似人地禁慾咁

關家姐

呢招係咪成為左絕響？

証明佢地都覺得OP
都叫曾經擁有過OP角色呀,應該要開心

憑自身buff就打到800萬我由沿彌敦道由太子跑到落tst

又唔係裸跑
不過你跑定都得

就係你地唔陪禾刷 搞到禾棄左

rip

Good luck

六爺都話要1000萬
Peak仲要分傷

刷就唔好啦，0sp
幫打3冠都OK既

即係咁 我就睇好peak既

上極咒谷埋會心話唔定真係打800萬

已準備6粒ex石測試

有和歌神BBG有閪屌

我有入去留名

聽日都未有極咒槍
咁講我不如跑定先啦

正 又有jerjer睇

80萬就有份800萬

加白值

真係下世啦

吊那星，咁你就唔好叫人填問卷想同咩作品合作啦

食lunch聽到個小學雞大大聲：乜原來d人今日要返工架

咩圖黎

咁似填色比賽

推佢地做女G組合

除左白龍其他都認唔出

又黎神氣解體

探偵妹

終於有一次活動pool

右二雞槍？

左邊上半限
右邊下半限
Sor

分兩次入替

同你講個笑話
白貓活動pool

ok棄驚

睇其他網有人話左邊係白網 中間白貓 右邊黑貓 唔知係咪真

school idol

兩隻一次 分三次
Sor

即係做雞

農場物語

[img]
[/img]

黑猫角太華麗唔識分

我都覺係
但右二真係R爆頭都認唔到係黑貓既邊隻

幅圖係邊度黎

解包

唔怪得除左中間個隻其他無人認到

正喎 最左白網嗰隻黑長直

成六隻到底係新池定入替

但你吹到連莉莉都唔認得wo

如果係出晒6個應該就係獨立pool既
如果佢係一張圖比晒3隻game 每隻game出返對應果2隻人 咪限囉

嘩 多撚謝哂

咁宜家撚知咩

仲係到ff有event pool
你話馬場見到入替接入替都上到top grossing第2
仲會唔會再出event pool?

三貓合作都出埋 就係無戰女角

馬場真係人頭豬腦黎

可能覺得戰女係最終奧義

全城中伏 艦長下修的聲音不見了

都無艦長

屌 睇怕套動畫都係爛頭卒

出左公告啦

炎完咪又係繼續課

固力果神解未？

聽日

一撚定係 一睇即知

但係我屌硬佢老母

白網個Engine d人靚好多

過到黎白貓整柒

戰女果堆分三-四次出都仲得

心諗戰女第1代個p都求過,白貓死都唔合作

感電10%屌你老母好正呀

on9

鳩毛頭懶係野咁 屌

白網1抽勇B

C社自己都唔幫
究竟極死咗幾多隻驚

PAD?

我屌你我中左紅毛

PAN

個新協打得好慢

屌你老婆

咩感電10%

岩岩訓醒,望到賠20甩笑JOR

新石板

課金果班真係俾馬場當狗咁撚

又要用露露打

冇地圖炮打撚？

啲石板仲慘過廁板 出咗咁多塊 來來去去都係用嗰幾塊 換嚟換去咁多人共用 臭架

咁你屋企塊廁板咪好臭

又扮嘢 聽日咪有top1 pxxxx掃場啦

露露豬根本好撚勁

自己本家crossover 呢d 唔叫合作啦
左手同右手合作牙

呢個懵呀 懵撚

我意思隻露露冇地圖炮

懵撚

咁大隻海洋生物

係喎 嗰位巴打去咁邊

嘩屌
為左換歌果20甩石
要打成20場協

Spiderman

999+20
yes yes yes 派石量過千啦

ova無姐姐差評

成日話人乜豬麥豬，點解唔話馬場好勁，日本最年輕億萬富豪

600日有素劍

老ass

600 日都好哂

當一隻白貓變成咁，就算幾多天登入都無用

如果唔登入白貓，非洲人會係幾多歲？

有冇人協力係咁斷線

唔入白貓一日會冇30石

你知唔知你講緊乜

不如我地

做愛囉

個個玩白猫玩到痴哂線

白貓好好玩

到底係癡線先玩白貓
定係玩左白貓先變癡線

why not both

HEHE

入左痴線佬post
出返去先
順手留個負皮

矛石

課

白貓真係好好玩

今次個協又要幾多甩

2倍書30場

30場協

不如殺左我

開5倍+相互lo

6爺請唔請人幫手刷白貓

三百甩
半甩鐘就刷完

chisin

新協隻機械人用咩打
好撚硬

想問你地用開邊個動畫網？
平時用開嗰個入唔返

6爺係咪同我一樣
日日凈係10場日任都覺得悶

有時唔記得打

我呢d窮西死毒撚就連share house2鑽都做shopping任
六爺撳個制就=我做一個月任
公平咩

露露

路過買左包玩下
見有閃卡以為咁就中，原來咁先只係sr

絕不做傻b

How much?
會唔會比pad更快收皮

買得都係儲下閃卡

有邊個會咁on9真係拎黎玩

25雞，過下手癮就得玩就不了
儲都係朱古力d好，冇字

我朱古力中左張泳裝arietta

d卡又真係幾靚
如果一蚊張有d興趣買黎玩下

雪村

𠴱邊有人玩鯉魚王都cheating
仲要加密先講，好似以為自己好醒目好威咁

咁好心機

其實都係最低級嗰種
改系統時間回返啲特訓點
就係咁低級都加密討論，先令我唔知好嬲定好笑

咁最多叫玩bug啫 未到cheat

不過都唔知隻驚有咩好玩 我尋晚玩一陣就恰著左

一醒返即刻del左佢

又好似係
係巴士度啱啱訓醒，一時諗到唔個詞

棄左白貓 有冇好驚推介

白網

秒回
Stalker劍

一齊去隔離post養魚啦

屌你老母

我屌你個歐洲呀，我非洲架碌柒！

冇乜興趣

大醫生咁有錢玩天堂2囉 就快出

???手機game

手遊

家陣手遊開始=15年前左右既online game

唔知正唔正呢

我之前去韓服試玩個陣cap

原則上有開紅有攻城就好玩既

不過太坑錢

收皮之後成日up唔到圖

嘩最憎有得開紅既game

有啲人就係鐘意開紅

バンドリ

我都鍾意 不過打唔嬴人我唔會玩

隻game個課金級數 = 大陸網頁遊戲

課幾萬~十幾萬咁濕碎肯定鍊唔嬴班土豪

六爺

手機玩邊好玩
果陣F1-12都唔夠放快捷技 仲要整埋巨集果D即轉武即出技果D

都係貪多人一齊打交虐鳩人個種快感啫

唔明我上面講咩既人 去dl隻武俠類手遊落黎試下就明

矛錢

有錢就話虐人姐
有冇諗過冇6位數既人既感受

咪話大醫生先好玩

隻game開盟一開波得30個位 max應該50

攻城有限血盟數 得2,3個入到圍 分盟都無用

係咁既情況下有無得抱大腿自己諗

課金音驚真係不了
除非六爺請我洗廁所

屌 on9 killtime game都要cheat? 做乜撚

韓狗game不嬲屈人課

我以前玩過墨香 根本唔關錢事 你99lv 走黎新手區開紅打d 2x lv 關錢咩事

諗起以前中學成班fd一齊玩天龍八部
開服打通頂第二日返學集體訓覺比老師屌

新手區(話島)開唔到紅

具體d黎講 點樣關錢事

就係個衝裝系統既問題 一般黎講搞套裝返黎應該唔係咁難

但係衝個下就麻煩 因為會倒扣

有防爆item 但去到+十幾每衝一下都要千幾蚊港紙既防爆

+40先係頂 機率低到唔想提

有d驚去到高等防爆都冇
賭運氣all or nothing

上面講緊韓版setting only

台灣特別版既話就....

咁撚貴 我以前玩瑪奇 防爆$60姐 真係蚊比同牛比

我以前玩d mmo頂多都係2,3萬衝好一套裝

手遊真係個無敵大坑 怪就怪pad帶埋d咁既風氣入黎

以前玩瑪奇連防爆都唔捨得用

為左隻咁既game較時間 真係人唔笑馬場都跳

仲要2,3萬衝好既一套裝 同d棄坑既人買可能平一半
分分鐘課少少就做到1線個班人

好撚on9 wo真係

禁個制鬥跳得高就完 乜操作都無

玩黎都唔知做乜

要睇game
以前玩隻game
最頂個隻防具只能打某d地圖王出
一般比大黨包晒
之後打完圍內bid
而且規定唔賣得出街
當然有人會照賣之後被人踢
但會令件野好保值
比如你1000蚊港紙bid返黎
直接賣返出去都3K
到出清既時候都幾正下

衝一下千幾蚊
仲要加40先滿
李嘉誠先玩得起

認同啊

天堂1?

定亂

巨龍一抽新ss雙刀

收皮啦

電話邊做到online game種感覺
電話只係勝在方便 幾時玩都得
冇計 大勢所趨 依家冇人坐定定由朝打到晚
lol都係幾個字一場

玩垃圾仲講出黎

好難再練打高難度關啦
好似龍之谷/Tera 咁新大副本次次要成班人練勁耐先過到
仲邊有人會比心機練
白貓出關耐過10分鐘都比人屌老母啦

玩咗兩星期 覺得由頭到腳都要課就冇玩

佢而家送抽獎卷唔撚派石 同網球一撚樣

擺明想執左佢,唔出新野唔派石趕玩家走

今日有送ipad抽獎活動都唔開台

舊GAME CAP完頭幾
水唔通唔開新坑再CAP咩

我唔睇好佢新game 仲要打白貓對台

邊度

但似好玩

唔係wo 把雙刀好似新出

刷左陣 刷到SS武士刀開局

又要請阿寶出動

er...你地最憎既達哥囉 順延至聽日

diu

唔係唔開
壞電腦

聽日神解大家有冇遺言

神又想發揮佢法老之力，一抽入魂

唔好屈
達哥我偶像嚟

我真人有 想死

黑白猫戰女做鐵膽
其他就係試驗性質,
開頭做下勢引課長開頭課下威下
觀察一段時間無乜人氣就放置,開新坑再CAP

唔好死,仲要繼續玩白猫畀馬場撚
有勇氣玩白猫,無勇氣生存?

準備去旺角直播有人裸跑

800萬

聽日神解有一隻上到appmesia SSS我出sogo門口祼跑

岩牙走數狗
水母反cup艦長就裸跑
出專後>nerf艦長>正式反cup

得隻和歌神同premio
唔知可以期待d乜
又要睇住齊pool chok分享心得

我毆像

Twitch 今日搞乜
度度都lag

好似啲集資特典咁,
火力達到幾多幾多百萬就有甲裸跑
再高啲就有甲+乙裸跑

我知

唔好屈六爺
都是垃圾邊有反cup

on9 個晚4i個傻仔夾硬夾我上轎啫

有哂兩隻既點會唔知邊隻勁d

就算屈到/真係反cup 你有冇可能真係跑先
醒少少啦啦啦

你一定係講chok囝

嗰日個個都鳩up係得你咁認真追人數

醒少少啦懵撚

黑貓邊度齊

雪村準備雪

收到wind你齊peak premio喎

你覺得我追數係認真 唔係鳩up咩

55

又話電腦收左板 點解達仔開緊台

走數重惡過狗咁

過幾日又入替
哪有石呀

d人睇解包估係活動pool喎
d人=巴哈jai

一講寶寶就胃痛
鳴呀

又發功
發少陣係咪會死

神都齊set

我要幫地拖大大含

好彩無講含乜

頭先有人話幫佢整緊

分兩期入各三隻下話
出活動pool仲係白貓咩

你竟然覺得神會齊唔到set

發生咩事
無追post

上次share house夠拆哂包咁實牙實齒話係活動pool啦
巴哈仔講野都好信

有條友開左你AC話星期日去旺角跑步 (好似係)

早7日倒數定
岩岩好30號一落就上架
我的god牙

我個大龜頭準備好啦

出足半年限
都唔差在繼續限

上次都有條友開左你ac話幫人含(好似係

會復刻既
唔洗急啦

差唔多又夠鐘幫蜻蛉神吹奏

IT狗點做野 白貓6plus又順過7plus

講左咁耐到而家都未復刻過一次

我懷疑只係鳩毛戴返頭盔廢事無彎轉

出少左咁多角根本無需要復, 除非佢想同時開3個POOL

唔洗懷疑
根本就係

我都覺只係頭盔黎
如果好似之前咁玩活動pool就會復刻

蜻蛉幾時先可以修理皮

愈遲復刻愈好,神解都勁d

點會收倒法老王皮
仲要係叫春法老王喎

聽日神解la

好大、好柔軟、好堅挺！神咲詩織新感覺AV上架！

貼錯

識野

幫你起金字塔起到成個埃及都係
先吸到些少神力

我願意用我十期唔中限換你十期唔中限

你都棄鬼左
講經咩

G持醫生

我剩係知連登jai越唔妥邊個 邊個就越強大

大醫生冇抽10期=唔中10期限

支持大醫生

寶寶有蜻蛉神既法老神力保護住
my god power powerful

差咁少少野

神力修理皮

我估自家個2隻無得抽
跟住4入替

隻公廁白龍真係冇咩所謂

再分2次入替

瞓左無睇，尼馬賠幾石？

果幾甩叫石？
有無人可以講下日豬係咪討論緊聽日神解？

無愛

睇強度做人

你啲運用曬係呢啲地方

唔係點做叫春chok

呢句珍
矛石，有愛都無duck抽

雞

等神解

試著說 等nerf

推post

黑貓隻龍我諗唔到佢要點神解先會勁

以前都唔廢 跟返倍率就ok

唔需要勁
成個pool收皮is ok

元帥會戰勝歸來

哦呢話 premio

哦呢話 peak !

艦長nerf到廢過常駐都唔緊要
最緊要premio上神枱

上主 我願意用黑貓2+宜家3隻限黎換premio peak好撚好打

7+1 火力全開

冇乜期待呢邊

今次點都整條白龍黎撚下

頭3隻死都唔肯做我ptgf 今次都唔敢諗太多

請問這裡有沒有管理員

得悠木碧一隻
唔好令我失望啊

你會

最高汁啲囡囡喺哂黑貓同固力果 解得差唔會再課

解到同黑貓1一樣鳩下鳩下就最好啦

固力果 係咪第一次對外合作有神解

萬5羊

G

屌 d人實買黎奶佢個肚

15000羊直接搵援交妹摸肚仔啦

奶膠

...

7plus係lag到玩唔到 睇powerpoint咁

萬五yen都唔係問題,最大問題係壽屋出
屌你壽屋時好時壞

Chok打搞老闆娘

硬食，1k唔洗

仲有課

上次遙b個pvc我記得70蚊都唔駛

今次呢隻因咩事咁貴？

壽屋出品
加上露腰 要整得再仔細
所以咁貴

上次d係夾公仔機獎品低汁野黎，100蚊唔洗

個加拿大先正

今日固力果神解？

唔係呀 幾靚呀

同真禮個隻比睇唔出有咩分別

神氣解除

Sok抽唔到臭G 不了

愛里係雞

Summer抽中真扎 都會買來供奉的
依家看圖算啦

希望元帥神解勁啲
遲吓咒槍無乜角好用

好彩airplane mode

第一次日任全石
1抽中埋水屬雙劍

火車星虹一大粒

狗黎

Chok 係咪每一款 idevice 都有一部

雖然d色好似唔係幾岩
但想問有咩途徑可以入手

信和應該幾集中?

唔好去月份訂，等精品開訂

iPhone就每個design都留一部

手機台大佬

即係又買"iPhone 8"

呢個要諗諗 成皮野唔買

等精份大手入 再坐貨
然後開倉賤價掃入

咁快笠水 岩岩全機制霸既氣勢去左邊

霸氣盡失

解得

未

黑猫角解得

1

收到風,撚狗拳神解上TOP1

隻狗上top1

偷跑

隻傻狗好撚廢

式神始祖(好似係)
解完一野咬死d羊

仲以為執左

斬狗刀

隻狗亂咁走

Peak premio double top1 一齊SSSS

ACE

胃藥已準備
黎啦

神氣解放！

體已解 可熄驚

屌出錢出魂出經有撚用咩

朱古力

指原
固力果解完都勁廢⋯⋯伏 @ 下午2:18

新top1 傷害圖呢

屎忽痕出下論文

簡單分析下固力果兩隻有機會神解成點

premio本身技能組好靚 自帶減耗 減傷 移速攻速 補血 加攻 減儲氣

神解後應該被動特效不變 剩係加個0 或者移速變100% 但本身好脆 神解完要留意返夠唔夠防

peak既話技能組就弱少少 2技難用
但勝在有子機同緩回 自帶65%減傷夠硬淨
但計埋子機都有成4個特效 同埋本身偏防御向所以
神解後倍率有d唔樂觀

too long didn't read
不過六爺出文 拜定先無死錯人

無野做9up下 不負責任分析

想睇神解1000萬傷圖

Peak邊有緩回？

記錯左 無緩回

論文

同埋peak 2技係膨脹傷害

以鳩毛頭d死人性格肯定計好數 要打中複數怪先有正常傷害 單體應該gg

講緊第一下

第一嘢先膨脹 第二嘢分散

我有理由相信加得好少 加無副屬
解完入雪櫃

PAD咩
副屬

係

所以好難用其實

個陣吹奏佢係因為咁岩之後d關成日要用佢黎開燈

七左
屬性都唔比（望向某月兔

雪村收皮啦 pxxxxo又係劍又係雷又有地圖炮仲要係女

連偷跑都冇埋咁絕？
執柒咗佢啦！

3701 字頭究竟係乜勢力,好多分線

除撚晒衫等緊跑

理論上係咁講

但你要明白神解角一定係殘廢

技能組太完美都唔係好事

封幣者

垃圾pad

地拖打柒六爺啦 畀我唔忍

我真係好想知到時剎那神解時會點

辣殺

而家係
元帥既時代

慣例２點半睇神解，結果咩都冇

執左喇到時

加屬,大力少少,結束回合

it9測試緊有無想像以上既傷害 molamola

唔可以再賠石 再賠石要比馬場炒

應該冇測
改左白值only

而家用極咒已經好撚勁
神解應該會拉高白值、降陪率，再nerf咗隻式神佢

解體得未 辣殺驚

比較睇好和歌

雙屬角

Ore no 吞!多羅!

支持,1隻自我完結既角解得勁仲洗玩

今日は16時から「混沌インフィニティX」のキャンペーンを開催します(◍•ᴗ•◍)
この機会にぜひイベントをプレイしてみてください☆
また、「白猫×黒猫×グリコ ハッピースイーツコラボレーション」キャラの神気解放につきましては、夜に実施予定です٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
#白猫

屌你老母呀

話巫女,
不如FF下鵝點滅隻GAME

有素劍

100回

素劍

夜に実施予定です٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

劍仔
佛心

ON9,又拖
去食個tea算

夜實施

有無搞錯 送素劍
馬場死撚左

一把劍仔收買晒港豬日豬台豬
唔洗因為艦長炎上啦

而家都唔再係魔族特攻既時代

無佢既事喇

點解真係可以鑊鑊都柒

正
Delay
應該有bug

23:59返黎再睇下元師毀滅天地未

次次都係咁
知派唔夠石就谷版任
又100回dllm

1把素劍就唔記得今個月派石少

寶寶高見牙

On9
又delay
解得廢即刻del game

等你好消息

無限隱身無限射喎

Delay project 正常發揮

全城中伏 神解的聲音不見了

配埋人魚變把野

依家攞人魚專打柱都過百萬

上星期已經有神解數據啦
有bug都唔應該係而家先發現囉
又要拖，我屌你老母

技術性調整

提早咗年幾用嗰1000

一用技就補番sp

括括括 不如自己課一萬石 括住佢當係派啦屌

Meanwhile 黑貓神解已經偷跑咗

仲有6日, 睇佢點派

就快整完 最後測試個陣

馬場行過見到：點解會打咁多架 同我減返兩個零佢

於是it狗又要OT

Peak對腳真係好淫

兩隻peak

呀蒙的屁股

得藍色果隻peak
幾時神解果隻呀

鯉魚王post都有罵戰

願世上沒有戰爭

垃撚圾

要你地慢慢打100場打到神解

仲垃圾過白猫都有人玩

你都係想人quote你個名啫

藍色嘅peak

佢家下黃色衫~~~~

刷撚完先出打100次同2倍錢soul exp 屌你啦

打10場嗰d任係連石都無

係就出快d
活動斬開幾野來出真係屌你好玩咩

撚狗

dllm
依家先叫你走去打返混沌x
係咪on撚柒9

乜撚都未打

下個topic:神氣解體

1001

解得唔好 屌你老母

我屌你老母

戇鳩仔

我吊你老婆

三個字
糞營運

350rk

訓返嗰靚覺先

佢真係預你日日玩白猫再日日打少少

認真玩白貓

主席中左風啦
你呢

好撚on9

唔駛做

唔知會夜成點先解得呢

訓左冇睇,解左體未

解左 隻驚

周回緊果關送禮勤打100回

魔王

好急要把劍仔

得premio 劍